［直播新手求教］航拍無人機點直播

是咁的
我係個Streamer來嘅 平時就播下打機咁
我最近就買左部航拍機
想開直播同觀眾互動帶大家飛來飛去影下啲道路
有冇人可以教我點樣用twitch駁落航拍機畫面？
利申：強烈譴責'暴徒'暴力行為！

記住唔好用dji

目的唔好用"一次比一次難清場"，改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

Push

咁樣好似可以實時睇到啲街道畫面？
好似幾正
利申：我爱中国，我爱共产党，毛主席万岁，共产党万岁。中华人民共和国万岁